\documentclass[12pt]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[brazil]{babel}
\usepackage{newpxtext}
\usepackage[a4paper, margin=1.5cm]{geometry}
\usepackage[shortlabels]{enumitem}

\title{Instruções de Uso da Máquina de Lavar}
\author{Bald House}

\begin{document}

\maketitle
\thispagestyle{empty}

\section*{Antes de Usar}

\begin{enumerate}
    \item Certifique-se de que o registro atrás da máquina está aberto. Isso ocorre quando a alavanca está paralela à mangueira.
    \item Verifique se a máquina está conectada à tomada.
    \item Confira se os varais estão vazios. Caso contrário, avise o responsável. Se ele não puder retirar a tempo, você pode fazê-lo (colocando as roupas na cama do responsável).
    \item Verifique se há sabão líquido e amaciante suficientes. Caso não haja, avise no grupo para que alguém compre. (Ou compre você mesmo e coloque no SplitWise).
    \item Por fim, certifique-se que a máquina não esteja perto do degrau, para evitar acidentes. Se estiver, empurre-a para trás, mas não muito, para não danificar a mangueira.
\end{enumerate}

\section*{Durante o Uso}

\begin{enumerate}[start=6]
    \item Verifique se a máquina não está se deslocando para a beirada. Se estiver, desligue-a, puxe-a para trás e ligue-a novamente.
    \item O programa recomendado é do 2 ao 4, coloque no 5 após encerrar esse ciclo.
\end{enumerate}

\section*{Após o Uso}

\begin{enumerate}[start=8]
    \item Abra a máquina e retire as roupas. Caso a porta esteja travada, empurre a região da trava ou exerça uma leve pressão ao lado direito da porta.
    \item Desligue a máquina e feche o registro. O registro deve estar perpendicular à mangueira. (1/4 de volta)
    \item Verifique se ainda há sabão e amaciante suficientes para o próximo. Caso não haja, avise no grupo para que alguém compre. (Ou compre você mesmo e coloque no SplitWise).
\end{enumerate}

\section*{Marcas de Sabão e Amaciante}

\begin{itemize}
    \item Sabão: Urca (!), Omo concentrado. 
    \item Amaciante: Urca, Comfort e Downy. 
\end{itemize}

Outras marcas podem ser utilizadas, mas essas são as preferidas.

\end{document}